[即時] Trump 發表對中國行動計劃

Trump to Address China Tensions in Tuesday Rose Garden Event

President Donald Trump will address actions the administration plans toward China during an event at 5 p.m. Tuesday in Washington, according to a person familiar with the plans who requested anonymity.

The planned announcement in the White House Rose Garden comes as the president faces a midnight deadline to sign legislation that would penalize banks doing business with Chinese officials involved in the national security law the country is seeking to impose on Hong Kong.

Trump is expected to sign the bill, the latest in a series of efforts designed to pressure China amid tensions over the spread of the coronavirus, implementation of a trade pact finalized earlier this year, and efforts to tighten control over Hong Kong.

The legislation would require the State Department to report to Congress every year about officials who seek to undermine the “one country, two systems” model that applies to the special administrative region. It also gives the president the power to seize the assets of and block entry to the U.S. for those individuals.

.........
現場直播youtube

唔好又遲成五十分鐘啊

俾出面個po fake左 即係一陣就有？

通常都遲2,30 分鐘

等陣睇下

Bloomberg 話係美國時間下午5點，即係而家

夠鐘開始，但係例遲

等簽條bill都等左兩個禮拜
唔爭在啦

無咩期望

走鬼呀

你兩條已封鎖會員又拍住上一齊出動搵食

咪又係講野谷股市

shit

Fox News 直播

無次準時

講咩

HONG KONG!

Signed

取消特殊待遇

侵侵個頂白哂

真唔真

對香港加關稅，如果無聽錯

簽咗行政命令

攬炒成功

Oh my God

推 寧化飛灰 不作浮塵

侵侵

中文翻譯直播

開戰宣言

距離目標又近咗一步

侵

取消所有，定只其中一兩項

He’s really a bizarre

Trump宣布已經簽署美國國會參眾兩院於兩星期前無異議通過的《香港自治法》。已經簽署行政命令，終止對香港的特殊貿易優惠待遇，並把香港的地位與中國等同對待

又選擇工程，做左啲乜，joe biden 冇做啲乜，之前總統冇做啲乜

whatever ,至少signed and also treat hk as any Hong Kong as any other Chinese society .

細節係咪未講實
不過都係重要一步要大力推

香港係咪玩完

一早玩完啦

有人陪葬 幾好

我講經濟果part

同大陸接軌

宜家日日放大陸d人黎放毒
加上呢個你話點唔玩完

唔覺玩完
我唔覺真係會有外資大規模走

係咁重複屌Biden……

一石二鳥，既打中共，又打拜登

有無可能民意過番biden

let's wait and see

但係仲有咩吸引到佢地係香港做生意而唔係其他大陸城市

訓左幾內 一早玩完啦

死唔斷氣屌緊Biden……

到有新聞出已經走左

so far銀行仲有生意， 始終台灣日本韓國 法例唔係用英文 ,星加坡比較專制(冇大陸呢個market) 亞洲得香港係行普通法 雖然法制已被破壞 但係爛船總有三分釘 而家咪做反而家有嘅嘢囉

但是未來經濟應該收皮了
唔會再有投資嚟香港

認識唔小準備緊走，唔走曬都搬Region Office

Hong Kong RAP

講笑咩
唔走嚟喺度有咩好處？

是咪撤資

聯繫匯率囉

我見到維基已經有人寫左

美國－香港政策法
2020年7月14日，美國總統川普簽署行政命令，正式終止對香港特殊地位，意味此法案已經失效，所有貿易稅率會跟隨中國一樣，包括貿易戰下所增加的額外關稅。

基本法寫明㗎取咩消喎

選舉記者會

恆指股巿go go go

成場都係鬧Biden

咁需唔需要用自治法制裁Biden？

係咪冇講點對付支那

講完china joe未

侵 說好的制裁呢？

香港中資重走得快過外資，唔好低估中資嘅實力(民企)

大豆侵咪又係講下個市講下biden

真他制裁咩 無講wo

記者: 你講左成個鐘關於你對家

係唔係覺得自己輸緊

連南海都冇提

1997

應該要下年先
簽完大把程序

抵屌

今日侵講野好撚淡定
感覺同之前完全唔同
完全冇好大喜功feel，講野好實好清楚
yes就yes
no就no

五毛：粟米侵

我想知道問題有幾深， 香港有咩野係出口比美國?

美國加香港稅應該係講香港入口到美國
但係香港係免稅港黎， 入口到香港應該都係零稅

等睇班港共有咩發表

簽完條法案入面講明一定要90日內要搵人祭旗

去Twitter retweet

美國總統特朗普表示他已經簽署《香港自治法案》。若特朗普今日不簽署，法案將自動生效。

last day

我愛祖國

下一代食草了
唔知點解仲有人生

你話公司?

樓市gogogo

我無記錯，中國經香港轉口去美國要比返稅(偷運另計)

咁最大影響都係偷運?

都已經係香港人最後一張底牌， 就算35+都無用……照樣可以dq

香港真正收皮了

咁水貨佬係最大嬴家定最大輸家

影響應該係要一段時間先睇到
所以班官而家咪得得戚戚咁囉
佢地心諗過多幾年都任期完啦

港共最鐘意

預左DQ
攬炒呀

所以講定有逃生門嘅諗下用唔用

鐘意大陸個西
奶呀奶

一定移民

未攬炒成功 手足仍需努力

都無郁到聯繫匯率， 金管局係聯儲局個美金户口

Push.

你當香港冇美國利益係到？
咁多間外資行都要俾時間佢哋走la

仲移埋民退休,理鳩得你

一陣九點半
睇柒婆點屌侵

基本法腐乳架

美國要印銀紙，做世界一哥貨幣，必需要認受性
聯繫匯率係美元最重要的， 美國唔會為了香港自炒

你可以睇下Lebanon例子，佢而家既currency crisis 感覺似香港既未來version,佢哋之前都係peg against USD,不過主要食糧依賴入口。
佢地理同政治因素差香港好多。

而家香港繼續行落去只會車毀人亡， 未來只有幾個。
best case scenario
好似以色列咁，亦都好似袁爸爸所做咁。 不過首先解鎖條件係要美國承認台灣獨立 如果唔係在大陸既淫威下根本冇運下。

worst case
變做普通中國城市咁 經濟好似黎巴嫩咁失敗。

未來肺炎舒緩後， 睇下有邊個國家對香港開門走得既走。
香港氣數已盡了。

期待

咪又係別有用心既外國勢力係唔會得呈
基本法保障左香港既自由同經濟
國安法更加確保左香港既高度自治
多謝中央支持香港

一早就盡左啦香港
宜家係要走難咁走

英國BNO有details 大家就可以行動
記得接班義士走 去美國同英國

連登仔：搞掂攬炒，走人囉

出左 warrant 拉違反國安法既侵侵未？

外國退休食緊high tea，突然比d特工拉走都咪話唔過癮，天堂跌落地獄

葉劉無做官都要入list啦

美國人搬石頭x 自己腳，中國或成最大贏家

港豬同藍絲ma,
相信可以靠支那14億搵到

行政會議係計官架

遲啲香港護照同大陸護照一樣，冇晒免簽，會點？

下任特首

仲大陸城巿？玩下手就快開戰喇，佢地係撤出全中國。

中國外交部:香港(獨立)關税區因有獨立2字，已觸犯國安法，美國已知錯能回歸正軌，謝謝

仲一個香港官員都無制裁到⋯⋯都係少少失望

漏左會同中央一齊反制

入去拎最新link

去邊咪搞邊的簽證囉

要問番大陸嘅旅遊公司或移民顧問公司，大把

仲諗免簽?
到時要出境都唔係咁易

跪求中文版

中共唔會比班知內幕既人離國
移民去英美，到時爆大鑊點算

最安全係死或被公安保護

香港係大陸既重要轉口港，佢係外國賣啲貨咁平係因為香港低關稅幫佢慳左錢，如果佢國內出去就好撚重關稅，佢啲貨自然貴，宜家冇左特別待遇香港個關稅就同大陸一樣，大陸啲貨會變到又貴又屎，你係外國人都揀返自己可能同價錢但品質好既貨啦

都唔知語你係丁蟹講技術性調整催眠自己定死唔信邪

下個到匯豐

有得舒舒服服搭飛機走唔肯走，左諗右諗投資好升學好，拖到變難民先肯走等人拖船黎救，係幾犯賤

地區制裁必先於個人制裁

我以為會同時宣布，希望名單上面有林鄭⋯⋯

香港人咁慘，個賤女人日日容光煥發

唔成個地區制裁咪一街權貴白手套，仲有制裁香港=成個中國少左條最方便既走資路線，香港人畀多少少國際視野睇得闊少少好冇

屌你老尾起一起底又係反港獨救中國
block

push

個人制裁有效過地區呀話?
同你共產黨拉d 維穩嘅做寒蟬效應一樣嘅姐
我覺得佢而家試下個效果係點居多
大家都知唔會停
所以冇理由拎嗰三四個出嚟就完
應該係想睇下個打擊效果有幾effective 再等下round
但老實講如果真係要郁佢點解由下郁去上面呢
又容易有效果成本又低
你一野制裁一個PTU 小隊
佢地供緊嗰d 樓即刻凍過水
共產黨要穩軍就要比更多錢增加維穩成本唔係仲好咩?

依家係有管制，科技類別唔俾經香港入口。
中國監控鏡頭，晶片，醫療機械，全部收皮

大把三姑六婆做白手套就等如無用

你有冇睇煙仔何點樣騰法

推 每日戰線: 香港自治法

窩都算反港獨救中國⋯⋯

黃絲對黃絲要求高到嚇死人～～

行政成本大重，人地唔會浪費公帑搞個特派專員慢慢研究老散商人法官費時失事，一刀切左再揀VIP先有效率

推 每日戰線: 721

聯繫匯率一定唔會係美國搞， 土共就有可能搞

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問熄燈使者(狗隻#171742)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

Push

即刻知你真身

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問熄燈使者(狗隻#171742)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

大家注意呢隻係鬼鼠奶共狗 沙皮狗(狗隻#133680) 嘅分身

請問沙皮狗(狗隻#133680)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

推民族自強 香港獨立